想買外國投資工具收息

買VISA 無窮人
V for VICTORY

點玩法

我諗同匯豐差唔多

lm

所以先要請教
唔一定股票 任何投資工具

股票好難風險低
唔係專業投資就分散投資買ETF啦

巴郡

入場費幾多左右 ?

開IB買債，穩定收息

ETD
6.26%

醫護聯署 大家不如簽個名 醫護要人

睇證劵商，好多$100usd已經入到場

你唔知咩係匯豐？

more

你條垃圾連匯豐有幾多厘都唔知？
問完咁多白痴問題你既建議就係叫樓主唔好買？

咁你唔止要用下你個閪腦，仲要用下你對閪眼，我有撚講過係股息？幾多厘係你自己問，你指咩我都無所謂，但係你唔好on99話我係指股息。btw，咁你知唔知匯豐幾多厘

點呀你條on9,駁唔到咪算囉，做咩要咁勉強打幾隻字。隔左咁耐你諗到有咩投資建議俾樓主未？